［冇問你意見］影咗張街拍 睇睇

Kodak Ektar 100, unedited

啱睇交流下?

無問你意見 即係唔想聽人講意見 然後交流？？

其實係想問人意見

其實我唔認同呢句嘢，但樓主張相真係not close enough

街？邊撚到街？

個阿伯係主角？
用長鏡好d
太多多餘野係張相

Street photography does not necessitate the presence of a street or even the urban environment.

我心目中n3l 先叫街拍

呢條友出名on9 唔洗理

咸濕仔

張相相表達咩

攝影師藉著一位老人觀窗的畫面，抒發其在長年旅途之苦、懷念故鄉之情

其實覺得個光線靚咪影，覺得個人靚咪影 影相唔一定要表達d咩

Agger
同埋想表達d咩應該係由接收者去想像
一張相如果由唔同既人睇
睇到唔同既睇法先證明張相有想像空間

Zoom 近d 都唔錯

Melbourne Train?

大師出手

華清终於post相 雖然唔係佢影
終於可以學野

有學野

走近一D影會更正。

Unedited 係點解？

我都覺呢張相
距離唔係最明顯的issue

反而係角度或構圖方面
唔能夠營造一個自然的flow
令viewers 的視點可以係相片上順暢地遊走
我睇張相時
目光主要focus 係老伯的面貌特徵、服飾、陽光陰影
同埋後面的乘客
至於其餘地方望兩眼
之後都係睇返d乘客

可以睇下Bruce Gilden 評相時的comment